回應拜登指敗選或賴賬 川普首談敗選動向

2020-06-13 10:23:37
〔即時新聞／綜合報導〕

········

現任總統川普因武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情及佛洛伊德之死，選情不被外界看好，代表民主黨參選的前副總統拜登甚至擔憂，川普敗選恐會「賴帳」。對此，川普回應說，「輸了就是輸了，我會去做其它事情。」

川普當地時間週五接受《福斯新聞》專訪時，被問到如何看待拜登的「賴帳說」，川普表示，「如果我輸了，那我就是輸了，我的意思是，我會去做其它事情。」但川普也強調，自己若敗選，對美國來說會是非常糟糕的一件事。

········

答咗記者一個問題就變咗做首談敗選
好似講到就輸咁

侵今次咁都贏到
我切丁

連登仔全力支持 仲邊有得贏

要開始全力反侵

輸梗

連登燈爆你

侵仔

要偷都係民主黨偷啦

跟

最尾果句應該話 侵輸左對全世界黎講會係非常糟糕嘅一件事

仲有燒山加持，可以話係輸鳩硬

侵侵俾心機

留名等睇 最後一個太監

無錯，佢輸9硬，無如果

有得賴賬嘅咩，法治國家
你估中共嗰個咩，話永續就永續做皇帝咁無賴

支那肺炎咁大鑊，佢都幾難贏🥺

叫佢收聲啦

let's see who will pick up that HOT HOT HOT potato!!

侵侵
係時候諗吓拜登當選我地抗爭可以點樣繼續

頂得住!!唔係差好遠!!